元朗站民變在即

今次係和理非大反擊

push

今日開始 全民勇武
再講和理非既姐係對唔住咁多位流血既義士

元朗好重要，但依家幫左上環先，個邊又開槍又射記者，快d幫手推返上環post!!

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

向邊個勇武

有傳言相關村落，未fact check

立法有live

元朗啲入閘機聽日應該唔使要

好嬲...幾時光復元朗！

和理非已經冇用

警隊無能 立即解散 成立民間自衛隊

D黑警打示威者就咁威猛，見黑社會就縮到唔見人

班人痴線

做成呢個局面, 林鄭一手做成